一陣又叫人埋單一陣又話攬炒，小學雞大國

香港人好撚驚架

最on9係攬炒上埋公文
唔知外媒點譯